港鐵主席

歐陽伯權

歐陽先生亦積極參與公共事務，現任嶺南大學校董會主席，獨立監察警方處理投訴委員會觀察員計劃的觀察員，以及證券及期貨事務監察委員會轄下投資者及理財教育委員會之董事局成員。此外，他是香港公益金投資小組委員會委員，小寶慈善基金（惜食堂）的董事局成員及賽馬會「e健樂」電子健康管理計劃的召集人

大家目標係嶺大